同ex 雙親關係幾好，你地仲會唔會上ex 屋企拜年

ex 既雙親對我幾好，我諗住買個果籃上去拜年，但又怕見到ex.(尢監)(尢介)
你地點睇
(岩岩分手三個月)

上去做乜尻

大廿6 大中1

咪係

打個電話或者whatsapp算啦

分左手就咪搞人地啦
就算條女唔係屋企 佢父母見完你之後荒死唔會同個女講兩句咩
係有心既咪打個電話上去囉

你唔多唔少都係想打親情牌 希望有機會復合姐

就算唔係，純想拜年，打電話、訊息咪算，踩上門好奇怪，你前度係度仲衰

佢爸爸媽媽平時過時過節都會煮自家飯，平時又會傾下計，我遇到問題佢地會俾意見我，而且本身小弟單親家庭... 同ex個兩年，同佢地關於好似一家人

上就唔好啦
你話約出黎請飲個茶都話

直接上去提親

上去拓咩

唔好搞咁多嘢啦你

你都戇鳩
上去做乜鳩

感謝意見，我都係傳個訊息俾佢地。

唔想見到ex嘛淨係約世伯伯母出嚟飲茶囉

你個ex有無拍拖先？
有就咪搞鳩人啦

因為你係佢個女男朋友先幫你姐 而家陌生人炸你 仲上去拜年...

除非你識ex之前就識佢老母 咁就可以拜 次序問題

約佢兩個出黎飲茶囉

去到發現ex個現任都係度唔知會點

上去搞串個party咩 如果係有心嘅約佢地出去飲個茶就搞掂啦 都唔知你諗乜撚野

除左on9 我都唔知講咩好

笑撚到有冇腦架

有腦都唔會問呢啲問題啦

你係咪弱智?

樓豬自我感覺良好
你覺得同人地一家親姐 ,
人地老豆老母未必咁諗 仲可能好憎9你
唔講出口姐

on9

心諗 飛左我個女仲好意思上黎見我

我同你差唔多情景，但真係無謂咁做。
要約就約出黎食個飯算啦，如果佢唔想見到你，你咁樣做就好自私。

多舊魚

出發點係好，
當人長輩請食飯。

但對方可能只係出於
"你係個女男友"先幫你，
依家分左手
對方WFC

一笑置之...☺️

當初分手咩原因先
話晒你個ex先係人地個女，主客要分清

膠都廢撚時俾

(木婁)主(口吾)(女子)(王元)(口扌立)

攞完利事咪走

一日未結婚一日都係半個親戚. 照上去逗.
有拍緊拖都上. 當朋友.
你無野人地就無野.
你唔好咁小家

樓主幾歲

……

咁大個人都咁on9既

關係幾好係唔係只你既主觀感受？

樓主單親長大，難免會覺得ex 老豆老母好。
上去拜年就不必喇，send 個message, 新年過後約出黎飲茶咪算囉

尷尬都唔識打睇黎你智商都幾低下
不過有返咁上下智商都唔會問得出呢個咁撚柒on9既問題

有腦既唔會問呢條問題